美國大變拜登上位了 冇fake news！

佢要令人類叫返新冠but not
Chinese
Tell you the truth
左膠勝地哪怕侵優
佢性侵蘿莉無圖 便忘掉

邊間教會

是川普最後不屈使命
留下世紀勇敢事蹟
The Fright For Justice

未換ac sor

特朗普啱音啲喎

拉打歌

狗宮格, Be The One , All right

心諗做乜9

呆痴當正義
鹹濕加格賤
合照拍肩
細路已被拜登謀住

聽到Donald Trump一班窮人的一眾心聲
就讚中國勁
符合國情

高質

冇人聽拉打歌嫁喇

冇人聽咪我聽囉

我覺得唔錯啵
支持樓主

多謝支持

美國大變拜登上位了
冇fake news
佢要令人類叫返新冠but not
Chinese
Tell you the truth
左膠勝地哪怕侵優
佢性侵蘿莉無圖便忘掉

呆痴當正義
鹹濕加格賤
合照拍肩
細路已被拜登謀住

聽到Donald Trump一班窮人的一眾心聲
就讚中國勁
符合國情
民眾最終講中定英
決心左傾跟中央投誠的黨派剷清
若世紀革命加添罪名
時代變更快將絕跡
Last call for justice

世界大變拜登要獨佔
RMB
佢極力強調Taiwan只得民選
代表
Can't break the rule
美中角力會有分曉
百種國仇為貨幣便忘掉

民主化進程
全香港要乞食
沒有救兵
世道也許聽天由命

全首